作為和理非既八大畢業生 師弟妹拎埋前途生命出黎 你仲係咪無動於衷

唔罷工我明
但眼見自己學校被摧殘 師弟妹可以話螳臂擋車
如果你放左工都唔肯出黎 你同食緊人血饅頭有咩分別
唔好再話出左黎唔知可以做咩 你唔出黎乜都做唔到
今日放工即刻去自己學校聲援

棄守學校 主力中環啦

唔罷工我已經唔撚明
你明乜撚野?

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

請大家唔好再入呢個樹窿

Admin K叔私底下性騷擾會員﹑
Admin Karma一句意見不合就可以踢你出group，
一方面係連登開post一方面叫人唔好睇咁多連登
至今叫admin出黎解釋半個月可以無回應，比林鄭更林鄭。

風頭火勢之時唔代表我會唔再追擊，搵仔Group已經ban左希望下個就到你